(更正) 撐逃犯條例遊行

撐逃犯條例遊行
6月9日早上九點出發

有飯盒
著藍衫
藍絲帶
叫下口號、淨行、幫手屌下d黃屍

500行完現金出糧
有意入群報名
要大量
咩年齡都得男女不拘

報名及出糧請聯絡

得500

搵狗同你做?